Створити сценарій для тестування API у Postman та коллекцію для всіх запитів.





Технічні вимоги
Додати коллекцію для наступних запитів:
GET /api/newsposts/
GET /api/newsposts/:id
POST /api/newsposts/
PUT /api/newsposts/:id
DELETE /api/newsposts/:id
Додати сценарій для тестування серверу, який має містити наступні кроки:
Реестарція нового користувача
Логін нового користувача
Отримання усіх новин
Отримання окремої новини (за першим айді)
Додавання нової новини
Редагування доданої новини
Видалення новини
Необов'язкове завдання підвищеної складності
Використати змінні у postman